有無人訂左now 個爆谷台？

有無人訂左now 個爆谷台？

我dl 左個now player, 入面有爆谷自選同衛視自選

點知衛視原來又有自家app 可以dl 黎睇, 但係神奇既事發生啦, 我用iphone, ipad 同 android 睇呢兩個app, 入面d 內容都唔同，有多有少，有d 戲iphone 有但ipad 無， 又有d andriod 有， iphone 無

有無高手可以解答點解

我冇睇